3台無憂數據計劃

有個條款:

6GB後數據仍可繼續使用，所享的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。

有冇巴打過6GB之後，情況係點